[港漫]下集西遊又係悟空之死!? 頂你呀!!!

悟空如果真係死左即刻罷買
KEEP住睇西遊就係等睇悟空威威打救世界
沒有悟空既西遊什麼都不是

利申: KEEP住買左兩年UP

佢唔再死點見地獄新果個boss呀.

悟空可以轉生一次，都可以轉生第二次啫

一定要死先見到架咩
龍珠呀?

一虎應該難逃一死
白狼會唔會都死埋

我覺得就死牛小妹或者師父或者龍狼虎 三合一救佢

斷估唔會係三清救佢，又或者佢死左三清還佢命，始終佢對天有恩，唔係睇住佢死咁hihi掛

睇咗再復活有冇得進化先

死左*再復活係咪有得進化先？

會唔會臨死過料俾白狼, 反正都去到尾段, 俾返個主角佢做

跟住再落地府又上返黎啦